【问题描述】

求二维整型数组的“最大点”。二维数组的“最大点”定义为：某个数是所在行的最大值，并且是所在列的最大值。注意：某行或某列上可能有多个“最大点”。

【输入形式】

从控制台读入二维数组。

第一行只有以空格分隔的两个正整数n和m（n,m<=10），n代表二维数组的行数，m代表二维数组的列数。

然后在后续n行上输入二维数组的元素，每行有m个以若干空格分隔的整数，代表二维数组在该行上的所有元素。

【输出形式】

向控制台输出二维数组的“最大点”，按行下标、列下标从小到大的顺序输出，每行一个，先输出“最大点”数值，再输出对应的行数、列数（行列都从1开始计数），以一个空格分隔。

【样例输入】

```
3  4

8  60  7  100

10  498  12  49

-71  132  4  85
```

【样例输出】

```
100 1 4
498 2 2
```

【样例说明】

输入了一个三行四列的二维数组，第一行第四列的元素100是第一行的最大元素，同时也是第四列的最大元素，所以该元素是“最大点”，输出100 1 4。同样第二行第二列的元素498也是第二行的最大元素，同时是第二列的最大元素，故该元素也是“最大点”，输出498 2 2。

【评分标准】

该题要求输出二维数组的所有“最大点”，共有5个测试点。上传C语言文件名为 `example1b.c` 。

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:5
平均占用内存:1.945K
平均CPU时间:0.00517S
平均墙钟时间:0.00516S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
测试数据3	完全正确
测试数据4	完全正确
测试数据5	完全正确
